我有野想問,6.12驚方有舉起橙旗咩?,無警告就開槍

7.21舉起橙旗警告會開槍。
咁6.12驚方有舉起橙旗咩?,無警告就開槍,
6.12祇見舉起黑旗警告會使用催淚氣,但同時又開槍,咁算唔算非法開槍?

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

好似721都係冇舉旗啵CHING